搭lift 個婆婆話驚到唔敢出街

屌你老母呢到仲係唔係香港 打人個啲仲可以繼續吹雞撩是非, 成班黑警落閘999唔L洗聽, 而家黑社會大曬呀屌你老母

咁佢搭lift去邊? 返緊屋企？